天日31000 or 30200✈️✈️✈️

爆未

大ching們點睇

跌

25000？

聽日跌，3月升

睇下出面D POST有無牛熊真飛 多數開對家

又燈

32000

等腦魔指示

收到 姐係聽日升 3月跌

熊

天日穿310/302 都可以叫破位？
有冇膠手解答

引熊咁耐，有排向上殺，聽日繼續升！

天日點玩好

今日升幾多先夠皮

人人喊升

就真係升

破未

你睇下31000堆牛仔幾肥美
差百零點大戶點會唔食

上唔到31000 又要彈